四點鐘狗仔記招點名老豆搵仔

啫係做啱咗

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

而家先攞出黎講

就知道狗仔就來開學啦

老豆搵仔心諗

1621 #警察總部
警察記者會中，網絡安全及科技罪案組調查科警司正在描述老豆搵仔的內容。
#蘋果

屌個icon

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
毛, 1939

記者會展出舊聞
Thanks for sharing

五大訴求，缺一不可

老豆搵仔冇香港admin喎

你地無現行機制處理咖？
驚咪唔好返學囉

多謝呀蛇幫手宣傳
未入gp既快入

即係老豆搵仔做得好

去美國執法囉 咁撚醒

要唔要搵禿鷹幫手呀

即係佢地好撚驚
老豆揾仔萬歲

下，網上野點知係咪黑警卧底黎

千其唔好幫老豆搵仔宣傳呀

快D去搵特朗普拉人

驚？

Push

人地係外國 你咪拎宇宙通行證過去拉人囉